豪哥呢鋪真係抽水抽著火水 玩火自焚 369

本身你唔講打麻雀都冇人個咩事

而家個個都知你既人生污點

說別的 說別的

不過我份人就好均真既

說別的 說別的

黎緊好似同A樽虛言有套一齊編劇既

無限斜棟有限公司

咪再柒喇 再柒真係幫你兜唔到

愈亂愈好

豪哥

無限斜棟有限公司

試當真X泱泱

留名，正，有晒典故

藍到仆晒街
係本民前嗰隻藍

識啲野

有冇summary

達哥 藍瓊丹

豪哥賺藍店錢幫襯黃店